[
  {
    "question": "quelle est la couleur de ton nez ?",
    "answer": ["actuellement, il est {color}.", "il est en {color} en ce moment."],
    "intent": {
      "action": "get_led"
    },
    "tag": ["nose", "led", "status"]
  },
  {
    "question": "ton nez est-il allumé ?",
    "answer": ["oui, il est en {color}.", "non, il est éteint."],
    "intent": {
      "action": "get_led"
    },
    "tag": ["nose", "led", "status"]
  },
  {
    "question": "peux-tu allumer ton nez en {color} ?",
    "answer": ["oui, regarde comme il brille en {color}.", "voilà, nez en {color}."],
    "intent": {
      "type": "topic",
      "target": "/qbo_arduqbo/nose_ctrl/cmd_nose",
      "msg_type": "qbo_msgs/msg/Nose",
      "action": "set_led",
      "params": { "color": "{color}" }
    },
    "tag": ["nose", "led", "set"]
  },
  {
    "question": "allume ton nez en {color} ?",
    "answer": ["oui, regarde comme il brille en {color}.", "voilà, nez en {color}."],
    "intent": {
      "type": "topic",
      "target": "/qbo_arduqbo/nose_ctrl/cmd_nose",
      "msg_type": "qbo_msgs/msg/Nose",
      "action": "set_led",
      "params": { "color": "{color}" }
    },
    "tag": ["nose", "led", "set"]
  },
  {
    "question": "mets ton nez en {color}",
    "answer": ["ok, je l'allume en {color}.", "nez réglé sur {color}."],
    "intent": {
      "type": "topic",
      "target": "/qbo_arduqbo/nose_ctrl/cmd_nose",
      "msg_type": "qbo_msgs/msg/Nose",
      "action": "set_led",
      "params": { "color": "{color}" }
    },
    "tag": ["nose", "led", "set"]
  },
  {
    "question": "éteins ton nez",
    "answer": ["nez éteint.", "c'est fait."],
    "intent": {
      "type": "topic",
      "target": "/qbo_arduqbo/nose_ctrl/cmd_nose",
      "msg_type": "qbo_msgs/msg/Nose",
      "action": "set_led",
      "params": { "color": 0 }
    },
    "tag": ["nose", "led", "set"]
  },
  {
    "question": "peux-tu tester ta led ?",
    "answer": ["je fais défiler toutes les couleurs.", "test en cours."],
    "intent": {
      "type": "service",
      "target": "/qbo_arduqbo/nose_ctrl/test_leds",
      "msg_type": "qbo_msgs/srv/TestLeds",
      "action": "test_leds"
    },
    "tag": ["nose", "led", "diagnostic"]
  },
  {
    "question": "comment est contrôlé ton nez ?",
    "answer": ["ma LED est pilotée par la carte Q.board2 dans ma tête."],
    "tag": ["nose", "tech"]
  },
  {
    "question": "quelle est la LED que tu utilises pour ton nez ?",
    "answer": ["c'est une LED RGB connectée à ma carte Q.board2."],
    "tag": ["nose", "tech"]
  },
  {
    "question": "tu as un nez lumineux",
    "answer": "oui, j'ai une LED tricolore qui fait office de nez"
  }
]
